{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004929",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 씨로드펜션_1"
    },
    "text": "数億年の時間が作り出した柱状節理の出発点でペンションシーロードが皆さんを待っています。 千年古都、慶州観光はもちろん、東海の青いロマンまで同時に楽しめる当シーロードペンションが、皆様の旅の途中で暖かくリラックスできる休息を用意しています。 波の音の道に沿って歩きながら、日常の喧騒をしばらく置いてみませんか。 季節を問わず楽しめる露天風呂と各種アメニティを備え、皆様の旅行の中へ当シーロードペンションが同行します。 お知らせ22時以降に到着する時は事前にご連絡ください。 家族と一緒に楽しめるリラックスした雰囲気が良く、宿内のプールとバーベキュー場がとても満足です。 また、価格対比品質が良いのでおすすめの宿です。 ただ、蚊や虫がたくさん現れる方なので注意が必要です。 後期では社長のサービスが良くて推薦する意見も多かったです。 宿は海とは距離があり、一部の後期では個人的な不満が出てきますが、概して清潔度は良好でベッドの快適さとシャワーの水圧が良いという評価があります。 客室は大丈夫ですが、建物自体が老朽化しているようです。 位置が観光地とは少し離れているためアクセスが不便かもしれないし、静かな休息を希望される方におすすめです。 農協ハナロスーパーもペンションから徒歩1分の距離にあり、周辺の観光地としては陽南在来市場、柱状節理及び波の音道、邑川郷、蔚山亭子港、文武大王陵などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションシーロードはどんな場所ですか？",
            "answer": "ペンションシーロードは柱状節理の出発点に位置し、慶州観光や東海の青いロマンを楽しむことができる宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ペンションシーロードの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンションシーロードは季節を問わず楽しめる露天風呂や各種アメニティを備えており、リラックスした雰囲気で家族と一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションシーロードのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ペンションシーロードは観光地からは少し離れており、アクセスは少し不便かもしれません。しかし、静かな休息を希望される方にはおすすめです。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどんなものがありますか？",
            "answer": "ペンションシーロードの周辺には陽南在来市場、柱状節理及び波の音道、邑川郷、蔚山亭子港、文武大王陵などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションシーロードの建物の状態はどうですか？",
            "answer": "ペンションシーロードの客室は大丈夫ですが、建物自体は老朽化しているようです。"
        },
        {
            "question": "ペンションシーロードの価格はどうですか？",
            "answer": "ペンションシーロードは価格対比品質が良く、おすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "ペンションシーロードの周辺にはどんなスーパーマーケットがありますか？",
            "answer": "ペンションシーロードから徒歩1分の距離には農協ハナロスーパーがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションシーロードの近くにはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、特定の飲食店については情報がありません。周辺には美味しいレストランやカフェがあるかもしれませんので、お尋ねください。"
        },
        {
            "question": "ペンションシーロードのスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "後期のお客様からはスタッフの対応が良く、サービスが高評価となっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションシーロードにはプールやバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションシーロードにはプールとバーベキュー場があり、家族と一緒に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 542
    }
}